可以係世界上最好的國歌

不服來辯
Long live Israel

做一個自由的民族
屹立在錫安山和耶路撒冷之上

Long live israel
God bless israel